一人一個有趣英文字

我先 abalone 鮑魚

阿伯因為lonely所以要食鮑鮑

阿伯lonely

唉 我都唔知點覆你好

bosoms

即刻駁嘴

Silly 李斯

ravel既同義詞係unravel

人地話條條大路通羅馬
我就話條條大路通陰間
即刻駁嘴！

(SL介UT)

Cream pie

Inflammable and flammable mean the same thing

embarrassing

supercalifragilisticexpialidocious